[溝 我 吧 ] 地 鐵 線 變 咗 幾 個 小 鮮 肉

Credit: FB page 天天塗鴉身體好！

迪士尼線好低能仔

小你老母
鮮你老母
肉你老母
知唔知乜撚野叫小鮮肉
街市血淋淋個啲就叫鮮肉啦

東涌同機場線呢？

轉貼有無問過人啊

想睇女多D

我都係睇01咁描述炸
sorry巴打

小鮮肉真係好撚柒難聽

我喺呢到睇返嚟
sorry巴打

好噁心屌佢老母

他們也只是幾個毒撚呀

推 濕曬

東 鐵 唔 撚 係 地 鐵 線

睇完好想瘋狂進入佢地

信號故障撞死左兩個

知唔知咩叫地鐵
乜撚野小鮮肉?大陸落黎?

睇到好撚尷尬

基不可失

on9

好想俾港島綫條巨龍⋯⋯我

我知 ，不過google話

所以先post上嚟俾大家睇

24

25

26

27

鮮你老母

推你老母
小你老母鮮肉
Blocked 文化入侵

東鐵線應該係條成日病既毒撚

觀塘線=綜援新移民公屋仔
荃灣線=雞蟲阿叔
港島線=串到仆街但有錢既西裝友
南港島=有錢鬼佬/abc仔
西鐵線=圍頭佬牛屎佬，得閒就返大陸叫雞
馬鐵=短撚

每分每秒一車車蝗來往，屌佢老母

由香港大學領導的一項國際研究日前發表，揭示港鐵車廂扶手的細菌有地域性分布，當中唯一連接深圳關口的東鐵線，其耐藥性細菌的含量是眾多線路中最高。學者指出，這些耐藥性細菌多存在於內地豬場飼料中，並易於珠江三角洲地區的土壤中找到，繼而透過東鐵線「跨境」到港。

研究又提醒，在東鐵線扶手發現的細菌基因，會對四環素等抗生素呈抗藥性，日後細菌可能會變成多重耐藥的生物，即「超級細菌」。研究人員認為是次研究，可幫助政府制定公共衛生計劃，以阻止城市之間的疾病傳播。

D畫風同上色咁撚似一個大陸插畫師

馬鐵正解，男人坐馬鐵姐係自認細jer仔

Google話乜 你就要信架咩無啲批判思考

全部都係壞男人黎, 成日壞

小你老母鮮肉

Page話靈感來自台灣插畫家

動漫撚好on9

樓豬躝返入青山啦
成個弱智仔咁

靚仔/型男》小你老母

支狗老母日日被輪

負皮比小鮮肉
樓主我屌你老母

快被哥哥們玩壞了
不要不要

大把連登仔話大媽就冇問題，小鮮肉就有問題

咪撚柒啦戇鳩

迪迪尼 幾可愛

樓主咪撚出黎柒啦？中學畢業未？

幫你tag BL取向既作者入黎
@天天塗鴉身體好！

屌你都話唔撚柒係我畫，我轉貼炸

基佬真係好痴線

核突到
即刻搏咀啲fd

咁西鐵係咪同馬鐵扑緊嘢變屯馬線

小 你 老 母

鮮 你 老 母

肉 你 老 母 個 老 母

死 返 支 那 食 屎 啦

如果唔係打垃圾蝗語的話
負皮嘅數字應該會變左正嘅
下次小心啲啦

我會反省

全部男嘅 食屎啦基佬

Ching依篇回覆攞嚟反擊啲嗌小鮮肉嘅人

打哂冷震見到呢啲就

樓豬支那狗

屌you老母

壞 男人

同畫幾個男人畫佢係女人有咩分別

The color and stroke is great

靜啦屌你老母

對唔住，我覺得大媽都好難聽

呢個post係痴撚線

蘋果一撚早畀人屌
你唔理唔代表冇人理

係都畫女啦屌你

個作者本來就係畫毒閪基佬嘢

換做畫大波女仔 啲留言唔同曬

可唔可以畫佢地搞野兩車相撞，幾條線一齊壞（多P）我要與你硬撞

冇東涌線 南港島線？

不用分那麼詳細

接軌了 都是深圳地鐵

一睇就知畫個條友住將軍澳
其他線都有一兩句踩
將軍澳就句句讚
明明成個堆填區係度

有d改埋自己(網)名做鮮肉既...

基佬應該唔鐘意呢type

你意思係咪即係想畫到王小虎咁嘅樣 定老夫子咁嘅樣會好啲 再唔係甘小文畫風?

東鐵成日碌到d人變肉醬

得迪士尼有切合主題
其他去左3隻字 無可能會估到係邊條線
重畫啦

東涌呢

走啦死毒撚

馬鐵線畫到咁樣衰
住得遠有罪呀

收爹啦屌你老母

係度扮撚曬蟹洗底 含撚啦 小你老母鮮肉

一d都唔擬人囉
btw鮮你老母 同小確幸一鳩樣五行欠屌

小你老母個臭閪鮮肉

全部病壞

其實係做乜撚野
扮日本周圍都動漫？

東鐵同西鐵

我想問啲 地鐵線同個人物設計有咩直接關係？ 好撚唔make sense wor

好撚尷尬...

地鐵炒車嗰下咪有鮮肉囉

其實啲文字描述好柒好肉酸